(踢唔掂英超) 美斯對英超隊近22場入24球

職業生涯前10次對陣英超球隊，美斯的確沒有入球，但他早已開竅，最近22場對英超球隊的比賽，他已經取得了24球，場均超過1球。在歐聯歷史上，美斯也是攻破英超球隊球門次數最多的球員。有意思的是，美斯正是在對曼聯的比賽中打破對英超球隊不入球的尷尬的。那是2009年的歐聯決賽，在羅馬對陣曼聯，美斯攻破了對方大門，終結了對英超球隊不入球的歷史。而2011年的歐聯決賽，美斯又攻破曼聯大門。開竅之後，美斯面對英超球隊就猶如砍瓜切菜一般，比如對阿仙奴，2009-10賽季的8強，他曾上演大四喜，2010-11賽季又攻入2球，2015-16賽季還曾上演帽子戲法。

歐冠盃第一英超剋星
曼城也是美斯喜歡的英超球隊，2013-14賽季16強，美斯攻入過曼城2球。此外2016-17賽季小組賽，美斯在首回合比賽中對曼城上演帽子戲法，而第二回合又攻入1球。他對曼城總共攻入6球。今季歐聯小組賽，美斯也曾2次攻破熱刺的大門。如果把英倫三島的球隊都算上，那美斯的入球數還要可觀，比如他對蘇超些路迪就攻入過8球，些路迪也是美斯最愛的歐聯對手之一。英超強隊中，僅僅利物浦倖免，美斯曾2次遭遇利物浦，但還沒有攻破過利物浦的大門。

節錄自新浪

車路士呢？
唔係串，只係唔記得。

上季咪穿完25仔大細兩次

上季入3球

美斯曾2次遭遇利物浦，但還沒有攻破過利物浦的大門。

等睇vvd 封到腳都起唔到！！

唉 曼市兩隊幫美斯刷入球數據

對利應該係最難入波 VVD今季真係好勁

又拎弱隊刷數據

如果c治喺度 佢入唔到

好明顯英超最強的球隊都唔會去踢歐聯

C治咪又入過

利市又然

利物浦

想睇vvd零封美斯 而唔係睇屎魔零呢D笑料

嗰隊叫史篤城

嗰時踢阿仙奴, 唔計啦

英超球隊咁低級就咪拎出黎比啦

如果對埋白禮頓… 卡迪夫之流… 一年入唔入到50球

英奴：如果對史篤城般尼佢就收左皮

車路士冇施治又唔計
有施治唔係車路士又唔計